有冇人見地鐵咁迫 特登係咁打乞痴

今日返工 係北角迫到阿媽都唔認得
揀正個卡車又冇黑絲OL痴埋去聞下陣淫香
D阿叔阿嬸又係咁推 DKLM
我即刻係咁扮打乞痴又係咁咳
D人即刻嚇到散開 有D仲即刻戴埋口罩
位置即時鬆動晒

屌你老母仲搭港鐵

吹咩?

有病搭狗鐵
冇病搭九巴

巴士有愛滋針

唔經觀塘都OK